去年底已暗交？姜丹尼爾戴志效手織頸巾襲港

姜丹尼爾的灰色頸巾疑是志效（右下圖）親手織，TWICE隊友亦有同款頸巾。

TWICE隊友曾在官方社交網答謝志效為她們親手織頸巾。

姜丹尼爾去年12月來港出席《MAMA》，圍上的灰色頸巾疑是志效親手織。

志效被拍得多次到姜丹尼爾的寓所約會。

限定韓團Wanna One的22歲前成員姜丹尼爾，本周一被爆暗撻人氣女團TWICE隊長志效，二人大方認愛，但有粉絲表明不再支持他，網上出現大量負評。

二人的戀情曝光後，有網民發現姜丹尼爾去年12月10日生日後，出發來港參加《MAMA音樂頒獎禮》，現身首爾機場時，圍着的灰色頸巾疑是志效親手編織，並上傳相關照片，包括TWICE隊友曾在官方社交網上傳機場的照片，並留言答謝志效：「雖然很害怕冬天，但圍上志效織的頸巾會不會暖一點」照片中隊友圍上的灰色頸巾跟姜丹尼爾那條一樣。據悉姜丹尼爾於去年底，透過圈中前輩2AM出身的瑟雍介紹認識志效，二人於年初開始交往。

而姜丹尼爾於昨晚透過事務所官方YouTube頻道，公開新碟《Color on me》收錄曲《I HOPE》的排舞片段，並於今日向首爾地方警署網絡犯罪搜查隊提出控告網上發放虛假、含侮辱及人身攻擊等惡意留言的網民，涉侮辱罪、誹謗及損害其名譽。

落地獄

去年底已性交

都呃得我地ONCE透啦

去年底...

如果以一周性交一次計算，大山婆已經被中出差唔多40次

如果以一日性交十次計算，大山婆已經被中出差唔多400次

咦我都有呢款頸巾喎

萎舵网撲街死

好彩我都有一條

唔明有襟兄弟有乜咁開心

賢良淑德到
姜丹你條仆街仔真識食

不要再說了

因為我屌嘅係一手

好恩愛，幾時宣佈結婚

我都想玩牙效對巨乳

巨乳玩一世都唔會厭

巨乳係不歸路 佢只可以搵更巨乳既女人

唔想知 求下你唔好再講

牙F好危險

咪撚搞我熊仔

十分一都冇

收皮啦